開花前唔該同我開VPN

開花前唔該同我開VPN！！！！

幫推

幫推

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

重要性係咩, 點解要開既?